[好慘好慘] 方艙醫院即是木馬

兩篇嘢要連埋黎睇就會知港共想做乜

亞博館隔離中心以避免播毒為由 強制院友使用尿片
//此外，該名院友亦曾向職員查詢可否洗澡，他引述職員指14日均不會獲安排洗澡，而他入住亞博後已3日，至今天才有職員為他抹身。院友形容做法並不人道，批評職員不允許檢疫人士去廁所，又不安排他們洗澡，令衞生情況差劣。//
1.

方艙醫院即是木馬
//在這個背景下設立「方艙」，提供極需要的隔離床位予輕症病人，表面上，符合邏輯。但如以上所講，為送至亞博的病人貼上「不用醫」的標籤，就給了港共上下其手的機會。

不難想像，港共輿論會將亞博病人，寫成是香港醫生的「棄兒」。好慘好慘，所以呢？就派大陸醫生來救援！

這個做法有幾個好處：一）突顯香港醫護貪財、怕病毒，放棄香港人；二）反襯黨醫的英勇，在高風險下拯救香港人，即使醫死人都「雖敗猶榮」； 三）避免雙方醫護在公立醫院裏針鋒相對（或literally 拎針筒互隊）。//
2.

推

push